哥狗4分鐘失兩粒😳😳

搞撚錯牙😰

哥狗廢

班後防真係紙板咁

Fpl賣咗個垃圾stones先

屌你仲畀料毒手足

真係太快